时间快进到2020年夏末，伊隆·马斯克展示了一只名叫格特鲁德的非常可爱的猪的大脑信号，赢得了参加他的脑机初创公司Neuralink演示的崇拜粉丝的惊叹和惊叹。 你准备好再次成为技术乐观主义者了吗? 2021年2月24日，MIT科技评论| 
 葡萄酒极客之所以成为葡萄酒极客是有原因的，这也是为什么这么多训练有素的味觉类型喜欢Egly-Ouriet的一个很好的原因。 你应该喝种植香槟|乔丹米可曼| 2021年2月11日|食客 
 考虑到大多数Fenty美容产品都很容易从丝芙兰的货架上抢到，这次促销是一个注定的借口，你可以囤积所有你喜欢的美容必需品，甚至尝试一些新的东西。 停止你正在做的事Fenty Beauty正在打折|南迪·霍华德| 2020年10月16日|Essence.com 
 好好想想，好好想想，试着回忆一下《周六夜现场》过去五年里你非常喜欢的政治小品。 《周六夜现场》也救不了你Emily VanDerWerff bb1 2020年10月2日|Vox 
 马修斯很喜欢她，但当她在从加利福尼亚到弗吉尼亚的路上时，他对未来及其可能带来的后果感到恐惧。 学习为人父母|Terri Schlichenmeyer | 2020年8月21日|华盛顿刀锋 
 营养保姆鄙视热狗，但有很多快乐的食客喜欢它们。 《泽西海岸》最大的内裤在Jimmy Buff的|Jane & Michael Stern | 2014年6月15日|DAILY BEAST 
 不管怎样，蒂娜和我现在是亲密的私人朋友，我们彼此崇拜。 独家报道:青蛙科米特质问猪小姐关于“布偶最想要的”，约会和好莱坞|青蛙科米特和猪小姐| 2014年3月22日|每日野兽 
 如果我继续留在这里——尽管我很崇拜拉斯特和马蒂以及整个卡尔科萨的秘密——就会打破魔咒。 《真探》大结局回顾:接近完美|安德鲁·罗马诺| 2014年3月10日|每日野兽 
 尽管有那么多人崇拜社区，但它的发展过程却非常复杂。 这是Britta, Bitch: Gillian Jacobs关于Community 's Repilot, Foot fetish, and Communists |Kevin Fallon | 2014年1月1日|DAILY BEAST 
 例如，我喜欢20世纪60年代早期的女子组合:the Cookies, the ronetttes, the Shangri La’s等等。 为什么成年人应该给单向乐队一个机会|安德鲁·罗马诺| 2013年11月25日|每日野兽 
 她摇了摇头，和善地看着那个男孩，他很快就学会了崇拜她，就像别墅里所有的努比亚人一样。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 至于他自己，他的存在和属性都是无限的，他们被创造和保存是为了赞美和崇拜。 契约条例|约翰·坎宁安 
 若有人不俯伏爱慕，就要同时被扔在烈火的窑里。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 若有人不俯伏爱慕，就要扔在烈火的窑里。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 考虑到文本和评论给我们留下的不确定性，我们能做的最好的事情就是不带争议地崇拜。 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰)